得罪講句 著長裙既女仔真係輸在起跑線

韓風

依家好多女都興長裙 露少少小腿位

A09！！！！

唔覺

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

好鬼古惑

韓星著韓風就靚
港女著就

唔準話麻友

佢唔係akb啦

黑媽長裙

咁依家係咩

上次就篤lin 下次就啜lin 再下次就suck dick

比人啜lin

69埋

山本彩再隆個胸啦

偽韓港女真係狗都唔屌
包括Elkie

真波黎

條友真係好型

你條反麻廢青來